[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト：RE～囡囡守城養生Game [50] 4周年活動尾班車

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

4周年活動星期二完
我手上有一堆3周年儲起到依家嘅AC 處理唔哂
如果有新手想入坑 / 有巴打想開分身玩嘅 可以留言

過氣新人留名

所有AC都有抽到7星 +3周年自選劵 +4周年自選 +未打140抽

早知一早問你拎就得啦

你抽完都唔差啦

原來隻香波爾食自己已經3突，中得最多既7星

許昌

留名

跟隊

新手想問玩幾耐先有巴打咁勁

車尾燈我都見唔到

發動魔法卡is ok

扮

真係跟唔到

diu盲jor

又曬BOX大會

發動左幾多次先係重點

兩年以黎夾埋13單半左右

ungunable

計返平均兩個月一單多少少姐

係呢到黎講算唔算多

同最大股東焰巴比算好少

隻驚咁佛心，你都刷首抽account

New hand LM

你哋個個升咁多125
我自從撞咗幾隻之後有陰影唔敢突爆

佢真係重課大魔王

140+10抽之後 已決定做無課玩家

上年刷落
上年登入就有得抽

話時話非皇大賽有正式結果未?
都要俾個限期啲未上水或未抽晒既巴打

冇計 老婆個幾隻冇得避
係得聖米完全冇特別抽過佢 佢自己歪到突滿
突滿之後再撞得江戶 就係今次

咁不如禮拜二做總結？

↑↑↑重未入哂數既巴打請盡快↑↑↑

唔使理我

已經可以頒獎了

最尾10抽俾系統食了, 當我爆死吧

最後都係唔換花倫
好撚嬲

調查緊 應該拎得返十抽

拎住d千狐豬過世=.=

我入到11抽 未更新JE

推post

最後換左龍宮
老千珠夠換一隻等遲下先再決定
呢兩隻周年新城興趣不大 唔算江戶咁屈機

數唔番14抽出黎點算

我數唔返一抽，當我爆死得了

新手留名
過完140+20抽之後個人好似頹左
雖然多左D7星戰力, 而家開始煩冇7星老鼠同改竹肥, 羅莎改一肥比D女女

再講免免豬咁撚難草既?
5粒5粒幾時可以夠換野
上個post見到有兜娘可以換黎玩, 唔知係用黎做咩
當馬前卒咁派去行住打怪?!

魚皮巴打真係非皇大菜活動大使

仲有幾多巴打未抽/交數? 未齊咩?!

老千豬我仲留緊, 而家夠換1隻
上次巴特農神殿爭d想換但我感覺想要隻立繪再好J D既

我隔黎隻GAME白貓最愛既女女

數唔番當爆死lor

聽日維ser前截止吧

每個星期45粒算係咁
每個月用錢可以買30粒

真係辛苦晒食魚唔食魚皮巴打

明朝抽埋佢

根本120粒換1樣野已經講緊要幾個月既時間

1個月都得既

我有一抽無左呀
當爆死吧

聽日又大更

話左本小薯只係小薯一名
成班大佬迫害我

計爆死見唔到尾燈

正呀

[極限挑戰]用10日獨遊半個日本

見到個行程好多城 仲好chur
利申 未睇內容

我都有睇，頭幾日好癲
我自己差犬山城就去哂國寶五城

咁CHUR做咩
我寧願可以用一星期同一間酒店HEA行成個京都

不過十日又走馬燈既話
搞個日本某個地區既城跡TRIP都唔錯
十日睇十個城+博物館

我見佢走上走落東京都經過幾次

我都會好HEA

其實open jaw 飛名古屋玩上北海道走/調轉唔會好d 咩
依家上落幾次用多唔少時間

我可以用成個鐘漫無目的咁週圍行
感覺仲正
或者有時間剩就突然去遠啲

我都係chur派旅行團
請假去旅行 通常請多一日 係香港回血

平日返工行萬幾步, 以前返行行企企PT 2萬-2萬5步
去旅行起馬3萬5步up, 最顛行羅馬 一日行左6萬步

痴撚線行程
個day4
同埋佢咁樣唔係走馬看花
佢係花都睇唔到

好串
我抽完其實得1隻7星係新 已經秒改秒升冇野做

張圖我睇唔到

睇到啦

我係月見派 好耐冇出月見

應該真係去到打個卡就要行
我寧願行慢d 享受下個行程

我旅行係每日訓到12點起身
唔plan行程 每日只會行1-2個景點派

其實我本身中意小夏,月見
搭多隻聖女, 洋梨都OK, 因為係第一隻4星
不過永遠出第一代果時已經超中意
覺得係成隻驚人設最正
就算之後其他VER都唔及大正巫女衫

我都有試過有時間淨就是但搵地方去下
有次睇完LIVE 第二日好失落
原本個PLAN直頭唔去 走左去睇戲
之後係附近行陣買D野返AIRBNB食就HEA左成日

53話幾易打

呢D生活先係日本HEA玩怒食生活
行超市行YODOBASHI , 行書店漫畫店睇模型, 女女CAFE,博物館,
平時用TABELOG搵下個區有咩好食野
真係退休生活黎

日本間GU d衫正過香港好多

我好鐘意行博物館/藝術館個啲

反而香港個啲就幾年都唔入一次

東京一定推大宮鐵道館, 兩國江戶館,台場未來館, 防災館
靖國神社遊就館(軍武撚大推)
大阪歷史博物館( 大坂城對面), 神戶地震館

有2個諗過但未去
廣島吳港海軍館/ 靜岡田宮模型本社

有冇其他地區正正推介
日本有冇城堡既博物館?

原爆資料館唔錯
小倉有個馬桶博物館，不過上次去唔成
宮崎駿果個算唔算

原爆真係好深刻
呢個館比平時個d用多左一倍時間黎行

上年5月20號

睇到啲野溶到痴埋一舊，可以想像到當時有幾恐怖，一睇到就會有反戰情緒。不過如果我再去，就會想呢個情況出現係芝麻

俾51定52堆自爆仔阻住緊

用四川隻熊貓就好易過。一隻熊貓可以頂2、3隻自爆仔

或者用指月伏見拖走佢爆

前日抽中左 升緊lv
夠70就去試
個自爆仔又大力又大範圍
D囡囡頂唔住

52關靠江戶救全家
一起手放彥根，落咗回氣後，等炸彈人行到面前自爆就撒退
但打到第三波根本保唔到，冇位放遠程，放近戰又係做炮灰
對面啲大炮識定身，好難打

21放彥根 巨大化到極限 夠炸彈人炸一次
炸彈人爆完之後14放聖米or加範圍既奶媽
之後8放江戶 巨滿彥根之後巨滿江戶
7放弓
定期聖米＋江戶放攻略斬大炮
31放投鏢保護藏
30放奶媽
29放拳/槌 要高攻高血
根據需要16/28放個槍/大炮幫下手

希望幫到你

已經過咗普通
22江戶，15首里，28備中松山，17聚樂第，16大坂，30同31回氣
聚樂第同大坂大破之後，淨係16放聚樂第
好想125隻江戶，宜家96

大個隻好似成6000攻

12 13 14抽
26 07

新手想玩係咪可以拎一個 刷緊首抽

第11-12抽
1X6

兩隻六星都重覆

拎左去改司法了

我記憶中我加埋有兩隻假小圓三隻勝幡四隻近江（唔係好記得?）五隻秋田
已餵左比其他囡囡改築

會唔會係傳說中既7星山城歌舞呢
btw唔岩口味 25仔就算

睇wiki平山城黎

又平山
我已經有美泉

又平山
美泉宮咁慘
肥妹地位應該無事掛

但我睇鐮倉市官方介紹係山城黎

定位睇落似係聚楽第既親戚??

山城七星歌 我會換

25 仔算
岩岩先升好都於郡，山歌舞變相唔太緊急
(如果好勁就可能要換）

ios有得更新

Ios更新 使唔使轉返去日本區？

要

6星平山

an機入唔到

ios 都唔得

大破

等排石

AN機DMM版入到WO
都於郡又pick up

25仔 26 係重覆既重覆
咩事

dmm準時入到
又末吉
又爆死

新歌舞係平山6星

Mobile 版維護延長

“竟然”冇新7星

入唔到

ios 入到了
但個pool 無咩衝動抽

爆死50石
得一6星

25x2 爆死
屌你dmm

25仔中 2個7

卡爾卡松
點用好突/改

雪藏
等情人節版 勁好多

我有卡爾卡松了
唔知突唔突好
定係用嚟做改肥

無壓力

新手指南先最難打

有江戶倫敦本本入隊，真係好爽

25X2 + 50X1
爆死

2次25 16 等大家開心下

做咩抽50
個pool都唔吸引

都於郡
50保底唔出

25*2 17

之前個堆新4星有得改築啦

新4星有得改 可以攞石

冇禮物

妖怪的對策果關...

爆石打5星活動有一堆
暫時夠用

25 x2 2隻new 6

學校咁搞笑，要黎做咩

25仔2抽
3隻6星7星呢

好正

我隻志波女女仲未改得

邊隻

本本係甲府定白帝

而家倫敦江戶係主力
江戶巨滿左先巨其他近戰女女

妖怪關點打

甲府

書真心好用，反正五星資源夠就升爆佢先

邊關

優先巨滿大坂

岩岩贏左

有冇得唔退城都拎到戰功？
定佢預新手都係識退城

唔退應該幾難拎

洗唔洗咁快

週末復刻睇黎恆常化

人哋辛苦設計個關比你打
你淨係識突爆人

屌又係城都 自食突兩次

當然係拎左囡囡番來等佢慢慢教我

城塞都市ニュールンベルク

特技偏防守
唔知好唔好用

終於砌好

合眼緣，同埋佢d 特技幾好用
早升早享受

新入坑兩個禮拜左右
唔知自己做緊d乜佢之前d7星票剩係拎左d自己覺得靚嘅城
週未/活動都打唔贏45體難點算

換隻江戶然後升爆佢
就係咁簡單

點換即係要re?

po個box睇下

好多鳩合

7星隻隻勁野

升晒啲7星都應該可以打到90普

竟然係咁
月城同太宰係周年7星票拎跟住見到樓上有張7星實用圖兩隻好似都麻麻

咁多勁野應該夠打
應該係Lv同擺位問題姐

升城係應該刷肥定直接掃關

不過你合左好多五星
有d五星新手期都幾好用
可以留意下
而家試下沖主線攞多張卷換大阪先
Lv 就將7星練到6-70lv 都夠用

刷曜日效益好低
主要靠月任d老鼠黎升
練度要慢慢累積
養生game
慢慢玩
打唔到遲d又復刻

曜日無金銀藏嘅話我都係等周活動打晒 主線又推唔郁消體力用

啲教學關咁難打

教學關我試咗兩次 直接抄人算 我就爛

25仔又1隻美泉宮

抽返黎D 7星唔差，如果唔介意無四天王同江戶可以照玩
如果想重刷可以問樓上有巴打有首抽，最少兩張卷可以換到江戶加一隻四天王

教學仲好玩過D 90體關

難在限晒用咩人咩lv
90 關個個拎江戶出來斬斬斬容咩易

啲一星平時連做肥料嘅資格都無

sad but true

一二星直接人口販賣換錢
連拎黎進貢比d一線大家姐享用既機會都冇

一年前打生打死先過到普通
一年後隨住隊伍強度上升易打好多
特別係左手邊d 大蜘蛛，未行已經俾甲府技打到半死

我當時普通都過唔到

一年前我拍既片咁啱係呢關

50石0彩

我個時抄片抄左好耐先過到難

記得個時老屎忽響都有拍片

嗰時係佢叫先拍呢啲少人演唱會
當年研究咗好耐

係咪已經冇左自選卷

巴打新加入未開始玩定係點

我都好記得果時有人專拍演唱會片

啱啱今日玩

四周年自選卷重有
你去賣店應該有個四周年pack 可以拎

免費應該仲有啊，你去賣野果到睇睇
課金自選個包就無了

我隻安土係左路唔知俾蜘蛛片死左幾多次先過到

搵到了，唔該晒兩位巴打

唔好咁快選住，最少抽哂新手抽先

你遲左一星期
上星期二之前仲有得拎三週年七星卷

其實可以問貓巴拎個account

宜家玩演唱會輕輕鬆鬆又有拔串
以前歌舞同鈴好少選擇

右邊係改一，原本重靚

絕對領略咁jeng竟然無左

其實四天王係邊幾隻？

試左四次先過到難
不過有囡囡俾隻痴線蜘蛛打爆
拎唔到戰功

今期個緊急打90體關有5星鋼出
係咪應該用晒體黎係咁刷哩關？

無野想刷就刷佢
靈鋼一定有用

竟然係囡囡 我次次都係俾蜘蛛中出 盾又攔佢唔住

比隻牛鬼打中4秒之內會減4足止數
即係話你既盾城最少要擋5先頂到佢
最簡單就原版卡爾卡松
其次就普通盾城加足止技

我會建議用法城拖死佢算

錢 石 武（錢）都可考慮

夠力最好，唔使煩
牛鬼會打埋遠攻位

刷武器關換錢好似好啲

d新手教學真係難過90體好多

姬路 金龜 倫敦 聚樂
第一版推薦7星藍圈果4隻

錢 石 武 咩都唔夠
錢真係萬能 好缺錢
打到3星武賣出去 多過就咁錢關？
靈鋼關係咪唔多出？
係既話 我就打定先
反正3星鋼都係賣⋯（好似係）

幾時連唔係大腿都可以叫絕領

姬路 金龜 倫敦 聚樂江戶

江戶地位係四天王之上架

如果新手冇+50刀 我覺得就係姬路金龜倫敦水平
+50刀就變怪物

但聚樂真係低另外三個一格

聚樂最快+有效一對多
頂rush用

仲有弓對空優勢
勉強仲係4天王啦

最快的確係，但一對多同對空我用倫敦都做到...

千早：我仲有火傷

用元就弓隻隻弓都得...

對住攻略打，慢少少都會畀怪hi到下

聚樂有範圍buff
七星有buff既唔多

多數1線角色自帶加攻
好多時得彥根受惠

ダノター城加範圍仲多D

覺得鄧諾特招技幾難用 所以改都無改佢

出黎隻抽未？

唔好係背後講人老婆

小鄧到依家都仲係平山/水 地型弓既頂點
計略你當下直接2.5倍傷再加減慢Boss攻擊用就OK

又唔係話佢唔靚/難聽

剩講水場小鄧出場率都好高

無練山法 跨地形完全唔夠力

4星山法都冇

今次25仔好似唔多吸引

有人好似我咁AN機 更新唔到? 跟住DMM STORE 全部GAME都一樣DL完又要你DL過

好彩雙修用住IOS玩住先

依個平民5星山法幾好用

諗起之前打難勁耐先過到

用落就知差好多
元就弓減速 聚樂開技加速+打多
元就弓+聖誕小鄧 都要特技+計略開晒先有清兵力

25仔係咩意思？

岩岩2次25石
抽到0*6 1*7
睇落好似幾勁咁 係咪我錯覺
Let it go 之後 第二次抽到7星遠攻
哩隻係let it go

岩岩升完 成都lv70 就過左52關班自爆仔
主線有幾多關？

就係你岩岩做既野，抽每個pool 25 石果下，唔再抽50石一抽果d

兩個都勁
但炮勁唔少

而且7星少有既範圍攻擊buff
作為團隊support我覺得完全唔失禮

依家平城7星弓咪又係得聚楽第
都無第二隻弓城可以取代到佢

出6星柳之御所味算

我用緊5星弓

牛鬼我用久能山with攻略雙倍範圍with聖米攻略加範圍
佢待機個時已經整死左

啱啱過52難
今次主力放晒左邊 盡量在冰滑梯就搞掂佢
江戶大範圍斬+姬路三倍速+聖米加範圍下其實冰滑梯通常搞得掂
右邊重點係處理個隻黑色大肥佬 主力係法城with三倍速拖慢佢 然後兩隻近戰夠玩 最好個兩隻都係打氣城
例牌放弓娘殺雀

簡單易用喎

四天王有5人是常識吧

足利學校+江戶
初計又快啲

更快…還要更快…！

好似係叫巴比倫塔 定 巴別塔？
未知係咪好勁
岩岩用左40萬買經升成都
無晒錢

Last 1抽
1 七星
0 六星

歐皇

巴別塔，係好勁，佢件專屬武器又得意
但投資其他城先啦，大炮太消耗氣力

早期來講大炮推薦升既應該得金龜，因為識自己打氣

不過巴別塔的確幾好，而且後期齊人果陣可以好似上次打山武神咁搭都於郡既打氣技，咁就解決埋打氣問題

係咪唔重疊設施？
如果唔重疊咪可以減成40%

8隻7星，尾燈都追唔到

你七星>5%

140抽8隻

同一樣野，好勁

免費抽唔知點解好好運
課金抽就乜都無
抽step又歪

應該升邊隻好仲

用足利 訓住過

歌舞就一定無壞
之後巴別塔，成都

巴哈D評分真係亂黎，隻新足利得B+

反而我覺得b+冇咩問題...
我覺得初計唔差果20%
出佢不如出多隻7星
而且本本職甲府勁太多

甲府改完好x勁

大板同美泉（好似係咁叫）
你地會選邊隻

大板

大阪先

B+真係
減初計其實好重要
重點係一落場唔洗巨就有
啱哂平安京同江戶呢d一落場就要盡快出計略佈局既城
我印象好似重係獨有技 冇其她城取代到
加埋正常既特技我會比A+
改後變s

夏克係特別睇小本城

真係?勁在個支援buff定係狂放火魔?

未改未打算用黎做主戰力當係某d場合想支援炮台先用

我會咁揀

姬路>江戶 (2隻都主力)
紫禁/成都 + 大坂+司法宮+彥根
卡卡頌盾+杖+巴別塔

法國女女~龍宮等其他練好先 有機會再練

仲未有機會練巴別
感覺平時一般打好難用到
係特殊兵器部隊
因為揀佢出場一定唔會用平時主力隊, 一拆出黎要重手執啦
近戰遠攻同buff要搭下

佢直+攻+防5巨有150，而且+35%傷害
而且計略好高攻2.2倍*3，而且可以放13

襯宜家合成有大成功up，係咪應該按屬性升三隊人

係，升4隊

其實打晒天下統一同event後有咩好做

養生game黎，通常一日開一次㩒幾下，逢星期二先有野玩

除咗武神關
其他都係訓住過ga la

清體力
築城
升滿所有城娘好感
25仔

原來主線得53關
岩岩過埋

勁到

一年多得十關主線左右
打完自爆仔 覺得幾過癮
滿心期待後面再有多3-40關

你地咪得武神關先有野打下

我自己覺得有江戶有聖米有千早既話53唔難
52反而我會覺得難過53，因為要睇住啲炸彈人會唔會炸到個藏

有新關咪打
活動都會有新既

雪人個關成日無留意右面個藏

右邊只要法城with姬路三倍速會令到死肥仔原地踏步

肥仔無咩問題
最麻煩係驚啲炸彈炸爛個藏

真毒無動畫睇
人生仲有咩意義?

新又係限時果D多數都會打
無限時果D
無咩動力打

有限時既都無咩動力打

不知不覺玩到無咩熱情
不過好在呢隻本身都算係養生Game
唔使花太多時間落去

隻game最好玩就係出地獄城 獎勵又好
不過一年先一次

清緊模型

我諗佢最多只能半年一次

玩緊GBF

做咩突然咁加速因為抽多左7星戰力大增?
玩左EVENT關先嗎

有星期二更新再用多D腦囉
平時都入拎下石同清體

原來大洲城係四國愛媛
櫻花好靚, 好想去日本
【令和のサクラ】大洲城を彩るソメイヨシノ

櫻花黎講姬唁城一定無得輸

都係哩套 雙拳雙刀雙槍
Event 關今次好易過埋難
主線其實得信長同52自爆仔 試過過唔到
有江戶即過信長 有成都又過埋52
我個姬路主要負責加速俾拳手

重新玩返十日 都係用緊近戰隊
咩五遠三近組合 明顯呃細佬
根本抽唔到

依加D人咁勤力 我主條拎完自選就冇再打過
後面D關仲有冇好獎勵？

bt
我冇1080真係寧願唔睇

點解我覺得週末張地圖睇落怪怪地

拎埋都49關啦好似
差4關咪打埋佢啦
無咩特別野拎

週末d指定星數任好有難度
之前俾我用晒黎改築
月任個指定地區都係

今次個復刻終於未打過

無位
睇開起格動畫

動畫720同1080睇唔出分別

試下連續睇一排1080
跟著睇返720就會覺得多左層野

我睇完就del 唔會留

以前會留，會儲dvd或bd，但我又唔會翻睇，又浪費空間，就刪哂佢

非洲又黎蝗蟲....真係天譴
大家有冇響屋企儲定糧食多多?
ATTACKED BY PLAGUE Africa faces ‘unprecedented threat’ from second wave of locusts 20 times bigger than previous swarm

非洲出現第二波蝗災 恐為前次20倍

我都係....以前都仲有dl
睇完都唔知keep唔keep好

今次週末後刻易好多

小圓仲留低左
N個版本加劇場版成97GB
仲有留低HKTV好難聽既廣東話版

終於過到妖怪關絕難
牛鬼嘅解法就係用要害山城坦 佢行到殿面前用苗木城招技吹返轉頭 法城都有擺但好似作用不大咁 主要傷害都係歌舞
開始要接受現實練低星城

拎江戶出黎斬死佢

其實仲可以用若櫻鬼隻TOKEN
4HP可以頂4下

三倍速符城

我啲token留咗嚟頂騎馬鐵砲 就係手持唔同囡囡有唔同解法先好玩
江戶地圖砲嗰啲唔想理

用姬路加速俾成都？

我係前後都熊貓中間成都咁輪死佢

我冇

用咗江戶返唔到轉頭

又抽左50石
出左得隻新歌舞

算啦，真係唔值得追50石

新機點解第一下就50石

你係咪抽咗周未復刻
個個係50

係呀

係咪得一隻五星

宜家平安京勁過彥根?

好似係，擊破打氣同自動打氣

why not both
我通常都放晒加埋紫禁

我普通關平安京加彥根就夠用
放埋紫禁有啲逼

屋企開住CCTVB
見到有節目介紹卡爾卡松

昨日好似唔記得左Login

兔兔珠果2件武同2施設
除左加血果件唔太有用之外
另外3樣都差不多係必換

新主線好難打
打到無心機

其實唔難
係雪人個關煩少少

我on99換咗小倉唯把聲

果個年尾先到期
其實唔急

就係雪人果關太難搞

我都未換住
唔知5月有咩勁野
仲有隻兜娘
我諗最少要300珠

炸彈一係最左面斜坡直接打爆
一係就等佢過左右下個藏先打爆
另外右下藏前放遠攻擋隻鞭就ok
其他都唔係大問題

唔夠力....

古戰場...

?

我玩緊gbf 果邊既活動姐

嗰陣睇第一季動畫，一開頭幾好睇，後尾開始唔知做乜，畀佢呃咗睇一季遊戲宣傳片

Game入面個故事好好多 (好似係)

逃兵

大西巴有無twitter / tg
有d野想私底下同你傾兩句

咁私

認錯人
柒撚到

地錯世界第一

btw終於改名改到你中左伏

又到星期二

但你個名之前應該有其他人用緊

又改名改到完全唔認得

opp黎，點改都會認到
好似係

做乜要成日改名
多仇家？

真係仇家
你改幾多次名都會搵到你

冇石

左邊
點解係新殿應援？ 唔係又買pack 送掛?

有25仔抽嘅
抽唔到啫

左邊

學生妹

水拳，山投劍？

學生哥嚟
偽娘都係城娘

呢幾次出D女女都係唔岩口味

右邊正d

不過拳同飛標就⋯

右邊都唔差
好想知佢把聲係點

得25石 抽pool1

兩個25仔咩都無，又唔使諗d 糧夠用夠用呢個問題

兩隻都好撚勁

新池爆死 注目2歪木幡山伏見

睇隻投劍D技勁到痴線喎

唔中

25仔中7星山刀
我個6星水拳啊

2次25得隻6星

又扣防又無視防
招技擴散? 加埋多體攻擊武器

25x2 兩隻6

毛利出得咁密嘅

用地獄投專武

係囉好似出左無耐
比佢抖多陣都唔得

隻水拳3倍攻應該輕鬆打爆D妖怪

屌 D老千珠換巴黎古監獄定等龍宮好
25仔爆死X2

係3倍傷害，唔係3倍攻

龍宮

有新城個pool 25仔歪左錦城

岩岩中左龍宮睇下贏唔贏到超難

重要加100範 重點係山屬
真係冇得輸

下田就甘崎上位版

抽唔中呀

要課羊5000了

原來靈珠上限999

你點知的

公廁

話左唔洗自選 老婆會自己黎

走啦

未睇圖以為又係許昌

佢隻眼

課埋垃圾pack抽多50石new
我 立即 屌你老母

0new呀屌你老母dmm

玩大波波算
垃圾驚已del

點解你一路都咁歐，我一路係咁爆死

城娘要靠你支持呀

其實落左聖米差好遠
唔用聖米會頂唔到變身後毛利d 箭
用左之後第四round 毛利未出橋已經打死左佢

結論：
1. 超難關下就算袚串互buff 都好，似乎都係要落隻歌舞先頂到武神
2. 聖米世界第一

非水隊

今次可以挑戰下全水隊
幾隻主力都有

水隊我記得呢關最重要係聖米，龍宮/司法宮，再加小鄧/是但一隻勁既大範圍打手

利申未試同埋未升好水隊

我水隊我得小鄧

你...點解會知

聖米 龍宮 司法宮 小鄧 水砲
我全都有

水砲我都有,其他冇

課PACK係為左自選卷
仲未有一隻女女令我all in

不過咁樣好似打氣唔多夠

打氣個水6星刀我都冇

臼杆囉

聖米即係邊隻？
聽你地成日提

第二幅圖左下角果隻水歌舞
就算唔係水場都係頂級歌舞

夠抽一次25石
結果⋯⋯

好可愛

今次唔使拉落去搵 又幾好喎

歐到

海豹MVP，BOSS出場就5強秒殺左
全水應該過唔到

冇乜原因 搵下新鮮感

全水我都過唔到 無龍宮

多謝課長令我有Game可以玩

2525 16室町第 27金鯱龍宮

有海豹聖米得啦 我冇龍宮都過到

我係單純覺得舊個名用到唔鍾意就會想換下

求SHARE

淨係第一次打過唔知些唔些牙到

同超人巴一樣pool 1做25仔出司法宮
另一個爆死
追多30抽都唔中新投劍

我記得都係炒片唔知點樣卡住隻毛利之後秒佢

rich

睇黎都係老千珠算
靈珠留返5 STEP/老婆

咩意思

無直擊傷害bonus

自選左聖米
遲D得閒就同毛利死過

即係廢

for 清雜卒用

直擊同爆風傷害差幾多先

其實真係廢

直擊50%bonus

25仔x2出兩隻重複六星

想問聖米好用定聖誕聖米好用
張七星未諗到換佢定等周末限定用300老千換

點解你地咁歐
我地係咪抽緊唔同pool

差好多
不過唔係隻隻炮有直擊
好似金鯱就冇 比佢用就冇影響

大砲都係櫻花最勁?

炮有櫻花就搞掂 其它都比唔上

真係睇特技有冇直擊傷害加成

係
同埋特技

計略

砲弾の着弾速度が高速化
係咪變相減左後搖?

yes，武神個把+直擊都幾勁

櫻花有得升5星

no,只係粒彈飛快左啫，都係要咁耐先開炮

所有砲城都有直擊bonus. 特技計略有寫個d係額外加成

係喎

砲城：對攻擊目標有1.5倍(50%)直擊補正，並對周圍造成範圍傷害，耗氣稍高。
＊範圍傷害沒有1.5倍補正

即係連金鯱都冇用
垃圾武

第2個POOL 25仔中大獎

大獎

搞掂全水隻水砲應該可以撤得走

i know that feel bro

原來舊五星設施咁廢
防御+4
初計-5%

超難個獎勵? 咁唔曬心機研究

係

個新活動幾易打
不錯

築城唔抵玩，直接刷5星先好

邊個叫海豹？

甲府對上果隻杖

今期25仔好多歐洲人

原來上次四週年課完金俾dmm就未中過7星

可以疊加效果

咪臭閪
唔撚要錦城呀屌
發覺你都係呀屌

我屌
原來睇錯人
不過你有水炮都唔係無辜

冤枉呀包大人

你有水炮

無咩用的，倉管

所有7星炮都勁到痴撚線

放招技俾臼杵就秒左毛利

今期25咁多人中7星

不要說了

仲未抽 唔夠石

抽左咁又點

希望在明天呀

你4周年送抽都一大堆7星啦

有d 想要新果隻投劍好似幾好玩
但差三十粒老千珠先夠換

我有5xx粒
見大家咁推薦有啲想換

黎緊一堆新城排住出
你真係有老婆感覺先換都未遲啦

之前抽唔到想要隻聖米換左隻肥婆
跟住抽返聖米就扔左肥婆入雪櫃

將老千珠儲到同曉美焰巴打咁多
就咩都換得啦

上次換完隻甲府又清左袋

我都係換完甲府唔夠數
不過無後悔過

彥根呢

想知係組合問題定攞位次序有問題
打唔贏超難武神

打唔贏唔出奇既 我都係險勝
全水仲未過

你擺位係點？
同埋你死係邊個位？

超難真係難

你可以上巴哈睇下啲人啲片點打

冇大範圍減傷

因為打唔到所以仲試緊 成日轉

類似咁 打唔死紅色個幾隻

125左聖米
我覺得對唔住肥妹

係咪唔落盾/少一隻歌舞 入隻足利氏會好d

你除左大阪token減傷，就得隻平山法有範圍減傷
你要用隻盾卡毛利變身前，之後放到全場大阪旗先有時間俾你打
你應該要用姬路技放聚落黎秒毛利

江戶用左技都有減傷

咁要落隻有減怪攻速技嘅

呢個lv 既江戶呢關就算巨滿都唔夠清怪
同埋你雙奶未夠高lv

一係試下一開始巨滿倫敦 或者聚落第，睇下企唔企得穩陣腳

一係就要玩平舖d 城來開局

真心水城除左宇和島冇一座升過？
臼杵都冇？

佢應該filter 左六七星出來
不過都岩，其實水城非六七星其實都可以用

氣既問題
本身想靠江戶carry係冇問題 但起碼3突以上
你隊野唔高lv 得彥根打氣一定唔夠
開波巨唔切就好快gg
換走名古屋 落臼杵 有柳御就更好

「明明是我先來」

北條五色戰隊

痴撚線

我覺得自己係白痴
85lv都打唔贏

呢個啲玩法好痴線
本身佢好熟啲武神關
初頭玩少人數，然後玩1lv隊

其實佢點揾咁多1lv出黎，課長？

有啲係抽完唔升，有啲係重覆

黑目係真大佬

全近戰+隻小峯
萌新只可以咁玩

點跟

另一方面黎睇 雙米真係好勁 防禦靠聖雨宮天頂埋

應該上隻打氣城拎走一隻近戰 (雨宮/槌) 再上埋安土？
好耐無打超難

海豹個位頭4rd都係打氣用
安土我剩係拎黎打第一隻潛艇緩速用，打完退左

ok
我隻雨宮未改
一陣試下做全水任

頂到潛艇已經好犀利
最後重要兩隻無巨滿既係前邊頂到變身後毛利

不過佢呢D真係極限打機 成日行到入殿先殺到

......我仲以為會直擊勁左

藍字都係負作用

其實我呢個練度係咪唔洗諗超難

原來係咁

隻驚等級唔重要，一手七星就可以學樓上條片1級打超難，課金啦

琴晚試左2粒鐘都過唔到超難毛利
我覺得自己好撚廢

上年點打都過唔到起難
今年有江戶同平安京打左五次試位就搞掂
聖聖米+聖米既超大範圍可以搞掂堆天狗
彥根+平安京瘋狂打氣
因為去到打敵部隊4/5就non-stop用聖聖米+聖米+江戶+姬路既攻略
少少氣都會仆街個種
放隻水盾足止 因為啲怪血幾高 而我啲老婆們都係lv80左右 做唔到秒殺
然後放個可以無限放token既水城城娘用嚟食毛利既大範圍技同擋下鯨魚叫佢行慢啲就得

其實有時睇大佬點玩都幾好
就算唔抄都可以留意下啲敵人係幾時出場 用嚟比自己腦入面諗下點排兵佈陣都唔錯
之前我雙武神玩左>500體力都過唔到 後尾睇片先發現自己太執著某一個配置先過唔到
不過由於有一堆deadline召喚我最後都過唔到雙武神

練度上到75基本上夠玩

試緊一次過全戰功
多數去到最尾會打到隻毛利搞到未清哂兵就搞到佢變身

我攞左戰功一就算
清晒啲功課再諗其他戰功

岩岩試左次全水戰功
都係未過到

隊伍有佢會多d錢？

終於攪掂全水最後boss前死咗一隻算數

終於搞掂啦

是

第8隻放咩好

6星奶

新手留名 聽野比巴介紹話有巴打有首抽帳畀人用，是咪真

巴打重有冇貨送畀人玩

無都唔緊要，我想入坑好耐
見野比巴介紹得咁精彩，係時候了

歡迎巴打
但你個名我好似以前係邊度見過

咁神奇

邊個喺高登未down過你搵嘅game

我真小薯嚟

成日睇你介紹game

女人湯丸呢個名真係好難唔識

留TG
我好似其他POST見過你個名 白貓定巨人?

唔該巴打白貓巨人都無玩

我得罪咁多人咩

apps台大佬

App台廢老就有份

有印象

我立即屌你老母
又出限定池

百屌成材
泳裝角呢屌你老母

限黎？

歐到
ching 你好似個個pool 都抽

週末復刻水着

等執啦垃圾game

woman soup ball
鴨屎台台主

大佬

唔通係7大罪？
我係見過你

想抽
但有肥妹
佢又好似無咁重要

唔錯架

七大罪有玩過

我個300珠唔知幾時先有野岩
可能千早/水炮

有你支持
大家等緊5周年

我用4週年換千早

有冇巴打可以推薦邊D 6星係好用?
我自己淨係御所多

濱松
會玩壞手

我冇…

我無 不過自從有江戶後都已經壞左手勢

不了，過唔到五週年

想抽第三次注目2，我想要懲教署

抽

抽左就會有

長門指月

新田金山 松岡

睇唔開整多廿抽，每次一位新六星

反而五星戰神重易推薦
六星感覺係，冇七星咪用住先，有七星取代到咪換

之前睇魚皮巴個5星推薦見到好多自己都無
所以先問下6星睇下自己有無得升
結果都係無

有★係可以直接練
其它起碼有/會2突以上先練

刀：首里 浜松★ 人吉 鶴島 吹揚★

槍：松江 膳所

鎚：鉢形 鶴丸★

盾：マルボルク ケルフィリ[萬聖]★

拳：長安 洛陽 中城★ 伊豆下田★

投劍：トレド

弓：柳御★ 長門指月

弩：白河小峰 米沢 鮫ヶ尾

鐵炮：福知山 高天神

炮：

歌舞：水府 都於郡★ 玉繩★

法：松代 芥川山 岡崎

鈴：アンボワーズ 新田金山★ ウェストミンスター

杖：ユッセ シュノンソー ネスヴィジ

袚串：★★★★★久能山★★★★★

本：白帝★

睇下有冇其他人再補充

依到要cap 低先

依兩個都幾勁

有7星就升晒7星先
6 星同7星用同一資源既情況下
除非係特別功能角
否則唔急升

反而5星有自己資源
可以優先升

多謝巴打 好詳盡
打左★既得2隻有

5星係咪要儲4星改壹黎幫佢改?
5星突破就食自己?

5星直接食啲冇用5星都得

求教，唔識玩水隊超武神
換埋司法宮都唔掂
最多去到wave 5 毛利開始行果到就俾堆兵海玩殘

盾有係上面
莫里茨我冇
改完都ok又係水屬 可以入表 但冇★

呢隻打武神有時有奇效

有諗過放唔放落去
不過落場機會真係太少
同埋只係為招特技 唔升都得
所以諗諗下所係唔入表

你隊野係佢上位版 應該ok

邊兩隻

鶴丸★
柳御★
我得依2隻有 無星既有5隻但未突2

柳御唔洗點突 鶴丸可以突滿
6星多數都係靠蘿紗改零突上去
有150萬特價個陣記得買

★使唔使改埋?

落得場打點都要

剩係講我有改上7果d
因為其他都無咩印象
無得評價

濱松(俗稱男人)：體制破壞者，直接幫自己/其他城娘發動特技，可以係早期未夠氣巨滿既情況之下，已經幫兩三隻重點城娘發動特技，增加控場能力，本體唔算好勁，但輔助角色黎計，係好好用

マルボルク：其實唔係特別勁，單純我鍾意佢個樣

白河小峰：平山弩來講好勁，(唔通用萬里咩....)。重點係可以享受NTR既快感，我最鍾意「用」人地老婆

日文名好長唔想打既 綠毛杖：重點係巨滿果下，20秒內全城娘0後搖，當年所謂既姬路6倍速 (自己3倍，再無後搖，就變6倍)。一開果下就全場爆輸出，決戰用角色

高天神：改版取消地形特性之後既大贏家，巨滿時額外多40射程，如無記錯，應該係範圍最大既銃城

柳御：當年被稱為假6真7既平城弓，亦係我早期打武神必帶既弓城，計略可以放係目標城娘使用，令靈活度大大提升。不過自從越來越多超勁打氣城既推出，柳御既重要性比以前相對降低左 (但都仲係好好用)

水府: 未有肥妹呢隻變態歌舞之前，水府係最頂級既平山歌舞，不過有左肥妹之後，我諗佢都比較難孚到位出場。

勝龍寺：角色設計我畀sss，好香。最吸引係雙地形，升1隻，兩個地形都可以用。又係時代眼淚，未有聖米之前，都係唔錯既水歌舞選擇。但有左聖米之後，出場空間大幅壓縮

吹揚：本體能力麻麻，但係當時係唯一一隻水地形有放置類自然打氣Token既城娘。(依家仲係唔係???) 打真武神有一定存在價值

乜丸城：well，某大大吹到係好撚高輸出既鎚城，我為左打某武神關而升到100，然後，說好的輸出呢???

大體係咁
6星係比較多雞肋
我真係會建議留資源升晒7星
無野做先諗6星

睇資源啦
唔急的話
優先用4改5做肥會好d

因為無用既原5星
可以留黎改上6
再做6星肥

我仲未有柳之御所

施主請放下條j 立地成佛
唔好搞人老婆

多謝幾位巴打詳盡介紹
發現自己6星好用既都無
我會先升返5星個堆先同等抽25仔中

幾位巴打真係好熱心 再講多次多謝

唔該巴打
聽日先再試，打左成個下晝

膳所有咩勁,我專用肥黎

點解久能山咁多★

個光環好似好勁

我叫有用既6星

石山御坊: 以前無咁多奶, 時代眼淚

犬山: 委任之神

伊予松山: 快速回血用 特殊情況用

濱松: 最強6星 不解釋

白夫人: 時代眼淚

白河小鋒: 睇上面

法國鈴: 我老婆 唔夠打減壓神器

松江: 有7星完美替代品 無7星香波槍可以用

高天神: 睇上面

柳御: 6星遠攻最強 不解釋
crossbone: 其實未用過 但雙屬+睇落幾勁

小倉: 雙屬炮, 計略 敵人減半攻擊距離有奇效 好似毛利咁, 用完佢要行到好埋先打到, 增加攻擊時間

盾: 水盾

水府 勝龍寺: 無咁多7星奶

toledo: 硬+塞位第一人

山崎: 委任專用, 就算落場打都好勁 強烈推薦

吹陽: 水打氣

都於群: 山打氣+奶

白帝: 未用過

單講清兵守線膳所數一數二
手長+極大範圍既鎚
不過係7星太多牛鬼蛇神
如果唔係我都想比粒星佢

2連擊唔係講笑 打得奶得又夠手長
山場有佢戰線壓力即減8成
目前冇一隻城娘做到
久能山 is god

松江 會大力啲
但膳所範圍+群攻勁唔少

跟唔到

第一次真武神

過咗30氣普通就唔想打
冇水城，又係拎江戶打

我都係見人腳齊先試
聖米
之前打山用左勁多肥都打唔贏

之前台服出咗堆武神復刻，我淨係毛利拎唔到獎勵
遠攻AOE好難打

係咪即係佢？

原來係勁野
好彩有睇你地推介

yes

長駐個BUFF等如姬路8成效果喎,點會唔勁

唔好走

唔係走
我真係無咩精力同時間管理

點解會有姬路8成...

久能山
改築後為範圍內城娘攻速+25%、後隙減少25%

姫路
計略為對象城娘攻速3倍(300%)，後搖減少約66%
［正月］姫路城
改築後為自身攻擊+35%、範圍內城娘範圍+30、攻擊後搖減少25%
計略為對象城娘範圍內城娘攻擊速度2倍(200%)

等緊聖聖米復刻

見完個1lv水 城 之後就想換

一出就300珠換落去

記錯左添

做古戰場逃兵咪得

想抽聖誕天使盾
仆街，差唔多次次限定都差隻6星
如果抽到隻6星就可以直接換隻7星
個pool復刻就可以pass
夏釘宮，聖誕天使，花嫁鈴

你可以換6星咖

如果...彥根出限6的話 會唔會換?

抽唔到咪換

你一定要去黑洞試字數
好大機會會爆

今晚十二點都唔知收唔收到工

未試過開去黑洞
佢話錯誤05 唔俾我開

文職都要收咁晏
定我有冇記錯

入人地開果D Post reply就得

有得做好過無得做啦....

啱既

岩岩試左重有366字剩

巴打加油

拍左之前花式玩條片

換jor

why換呢兩隻

冬野畫既，刷錢，開圖鑑

原來係愛

千代田本身就話想換
仲有中城城
不過中城城抽到就換山埼

巴打，我想入坑，唔知你重有冇多餘AC呢

25仔舊6

25仔已爆死

好想要二条亭

又可以換少隻
不過仲未有卷換到二条亭
冬野城最後一塊砌圖

25仔又爆死，辣殺驚

TG

可以skip

毛利簡單都咁難過 難真係攞命

95體好正
戰隊出場果然係要有爆炸效果

月山城改一特技再上一個層次

SHESHE

仲要叫埋戰隊唱名

25仔1 7 16

個7星又重複中 山 刀
對佢冇愛,做改肥算

開左改築之後勁到痴線
係我就拎黎突，不過仲未有第一隻
目前唯一一隻可以頂到福島電鑽既城娘
福島仲未出真武神

計略

20秒間対象の被ダメージを100%軽減（自分のみが対象）

完全無敵
城娘暫時無出過貫通傷害

卡美洛喎 saber喎 excalibur喎

未得閒睇

改邊隻好

等你翻譯
古河sama
週末復刻又到返古河

金龜
1隻清場

25仔1 6

係時候出老千珠

花式晒卡

剩係呢到未改都23隻

水炮都好勁
點簡好

你真係拎隻七星刀改？
金龜萬用D

萬里

佢歐洲人

上面張圖有9隻係無既

10隻

真係有啲想

今日更新左乜？

都唔係好勁

拎d六星改七黎突啦

活動後半，上星期新城改一
週末復刻古河城

歐洲人

都無大更新
兜娘最快應該都要5月更新兔兔珠店先有

菖蒲：以前很難溝通呢
古河：都說現在不是啦！

柳御：大家都是生於平安時代 來做好朋友吧
古河：真的很會喝酒

高島：沒落貴族
古河：陰沈煙花師

松江 膳所：小高島受你照顧了呢

栗橋：
古河：

千代田：變圓了呢
古河：收聲！

丹波龜山：好像很厲害/自以為是(唔知佢地咩關係
古河：不坦率的傢伙(對柳川例外)

宇都宮：可愛的傢伙
古河：一定會把恩還給你！

前橋：
古河：遲鈍

11隻

仲要係好多隻都想要既
肥達，水炮，金鯱，二条亭，黑肉大波波

七星重複點都應該拎來突

都係果句，七星改可以搵活動五星改上去就改到，成本好低
但七星要突就一定要自食或者食七星突糧，兩樣都好難先有

更何況果隻係卡美諾
你打山武神就知有一隻高突卡美諾差幾遠
利申：我無

想問下除左果3隻近攻 其他係咪放遠攻 主線織田信長 隻隻都秒得江戶打

最後突左

試下最尾落江戶 + 搵江戶坦信長

1金9銀，我係咪要棄game

敵人會優先打最近同最後放置既城娘
你放遠攻先，附近再放近攻
第一次出既信長係用鐵炮，範圍都幾大
你手頭上有城既夠打有突

仲未黑完

唔係一般既黑，1金都夠膽死，真係極致黑

D 山城

好痴線
百幾抽0 7星

信我，已經過左200，無吹水

信

岩岩過左
原來好感度可以加攻加血
仲有想問點解有啲可以200% 有啲得100%
同埋把專武係咪必落
而家咁組岩唔岩

我今次1金4紫

仲有想問抽番黎既4星係咪引退就得
5星要留定引退

禁入去睇下換唔換到把天叢雲劍
換到就換出黎比江戶用

4星唔好退
全部攞去改築做肥

改築左先有200%
未改就100%

原4星食返原4星上 4星改
原5星食4星改/原5星 上5星改
原6食5星改 變6星改，之後拎黎改築7星

做改肥

今次我都係
超碼無紫呀

大獲 四星退晒 好彩仲有堆5星

點解我冇既 將戰術指南打晒先有？

賣店

蝕少少姐, 每星期25仔都跌一堆

其實小薯我都未打新手關
各位大佬唔好迫害我

基本上都唔會引退
除左特殊引退用既

夠 換左

以為引退換珠開發

6星改要點樣比7星食 我有一隻但係7星食唔到

用一隻原6，食3隻6，改上7星
再畀人食

Thx

你拎去改築，合成一樣有咁多珠
根據原始星數去定
同埋開發就唔多建議
因為開唔到最好用既櫻花武
不過每次10連開發都會有1，2件4星既
設備出3星機率唔知高唔高
武器等大將兜活動或是金銀藏活動刷
設備就刷妖怪關，4星通常都係特別活動
或者課金先有

終於睇哂

平井：腹黑
川越：最正常
玉繩：戰隊大佬
伊豆下田：媽媽
栗橋：傲嬌

全部都好尊敬古河 唯獨平井會串古河

前橋完全將古河玩弄於股掌之間

城娘d劇情其實都幾有心

我覺得普通啦 間唔中一兩篇爆氣
不過學到歷史野就真既
睇千狐八雲on9最開心

佢地真係好on9
甘崎都係

95H試左十場先過到

食果3隻6 最好唔好用原生6星，用5星改上去既6星，原生6星都難抽的

拎水隊過唔到，就轉左用江戶毀滅世界

水隊過到

右邊好麻煩
要巨隻遠攻殺左栗橋先同埋平井會打藏

有聖米加距離就夠遠

屎忽痕用水隊過唔到
換返萩城打右邊就過到

cls

其實都合理

唔睇攻略拎齊獎勵嘅話，你爆機了

allin 左 我新手玩死一隊算

同一隻game?

之後唔好啦

正常水隊

諗住都落唔到隊就食左 不過食完我岩岩95難 居然一場搞掂 都算好

隻水拳大破好正想要

想問下緊急曜日打啲草有咩用

築城用

築城個位 會唔會用石開

有多餘石先開

多餘石係指999以上

築城加200條草出指定3星或5星

開哂

未開過

我都開左 不過其實冇咩必要
平日都係築一次做日任
超築城其實又冇咁多要石
而家要石又可以買兔兔珠

未開過
趕住築城咪用鈴
唔趕果陣又根本唔使咁多位

其他驚靠建設儲人，又要幾粒鐘先要咁多位
哩啲驚抽人靠珠

甲府其實幾破壞遊戲體驗
95H 果關對面排排企就係design 來限制你初期擺位

但有甲府之後呢類排排企根本用技就清大半
結果重易過平時d關

其實聖米/江戶都係可以加咁大距離

聖米同江戶屈係強度
甲府屈係成本， 因為除左擺放果下之外其他action 都唔使用氣d 技又勁快可以用

靠$$$$$自選卷

近戰有遠程嘅優點，唯一解決方法就係改技能

江戶真係改就改長啲cd

睇哩d片其實係一種享受

直接出個戰功禁用江戶就得

會弱課金角係犯法，好似係

改弱*

咁就應該BUFF哂其他角色

除咗江戶，所有城娘同兜射程X2

應該係戰功用5星以下通關
呢個我覺得台版做得幾好 應該要跟

或者用月任個限地域又得

佢週末就有雖然唔係90
不過自我挑戰幾時都得
我都戒緊江户

原來日服冇，咁我咪即係唔駛升啲三星五星

有啲五星勁架

但係台版戰功有石
日版跟足我唔拘
反正以前有升5星角

真武神隨時會用到

多餘既擔心啦
隻驚只會越出越難
難到你有江戶都無用

到時就會有另一隻更勁既

有無人覺得今次活動築城好易出5星
我築到5星多過3星

唔覺喎

築左9次
有4次5星

你歐je

終於過到絕二
成日俾鐵砲射兩下就大破

差一突 仲有成千草

唔覺十幾隻3星先得4，5隻5星

哇，金龜個張

哩隻game有無江戶兩樣野黎既喂
棄game前 同依家好似玩緊唔同game咁
玩左廿日先發現係江戶搞到咁
出江戶之後好多位都可以是但黎
以前好難既場都變到無腦落地
縮係江戶後面食花生等佢出刀就得
痴線

想問下主線52關炸彈兵要點過 下下一野炸死

無用江戶

用遠攻射爆
我有用盾頂

七星城卷 換完彥根係咪換江戶好啲

大板先岩

我都係

三名城卷既話係
名古屋放最後

啲草築既5星 係咪應該改築
我傻仔左拎去突滿左

招計幾好玩 又係雙屬 用得下既
之後個d拎去改就得

我係咪都會突滿同改左一隻先

築城隻新歌舞

唔用突滿嚟做咩，拎去改築其他五星六星開圖鑑啦

儲

識玩左幾日,終於明你地講既養生GAME係咩意思
D體力委托幾場就用晒

未有委任卷個時就要肝

又3隻安平
拎藥去委主線仲好
城娘2倍/殿1.5倍經
加埋山崎，犬山，柳生
20%金幣，10%城娘/殿經驗加成

如果唔計合作，差1隻就完成90%圖鑑
仲有4張7星卷未用
合作先得1隻

而家好左，星期五多左復刻可以玩多一日

所以話，一啲都唔肝，係一開始可以狂衝主線

主線差兩關就可以全委 炸彈兵真係搞唔掂

諗緊啲7星卷要唔要換返舊城好
卡爾卡松前面個16隻無得再抽

52話應該係最難個關
一係就最左面斜坡打爆啲炸彈
一係就等佢地行到中間先引爆

咁多人玩gbf 我玩左幾日就頂唔順
淨係每日login

上youtube 搵下人地點放學下 真係諗唔到 角色又小

你玩左無耐打到咁後已經好痴線
慢慢儲慢慢玩
反正隻驚節奏一啲都唔急

強逼症 玩咩game 都會衝主線 見到個委任可能好正

山崎，犬山，柳生
分別係幾多星既城？

6，6，5
犬山唔肯定仲有無得抽
柳生係買新手pack

今期築城狂出安平

但係犬山佔左12.5%既總經驗 除非改築左特技上再13% 如果唔係就冇乜用（冇突過犬山已經爆左lv)

好耐以前已經爆左lv
係呢幾個月突左一下可以拎返出黎用

勁唔勁架？
見你地提過
佢定巴比倫好？

好勁，平炮頂點
兩個唔同地型用

岩岩25
7*2 6*1
一次抽中兩個佢
係咪應該自食突左佢？
如果係勁就練下先

以為平常可愛萌妹

點知原來都幾胸

要發炮射啦

改左勁好多

靚就練啦，要勁嘅話畀個城佬你升唔升

刷個牙 就清晒全日既體
咁既game邊度搵

一個星期淨係打幾粒鐘都夠追哂d活動既game真係世界第一
仲要有圖有聲可以j

升完 可以打贏超難關拎靈石 抽囡囡 咪升

千年戰爭玩開 有d佬係好有用
無可避免要升兩三隻

你指邊方面會勁好多先

岩岩入手 無料改

仲要戰鬥有難度同好玩

傷害

支持你，我都決定短期唔再貨

起身，95體
返屋企，求籤，95體X2
送禮、築城、強化
完

5分鐘內攪掂
快靚正

新手想入坑, 想問下係唔係有AC送

不了……
好在gay佬唔多

仲係無心機打新主線

我都未打
主線唔限時
無所謂啦

太難
無心機玩

你打到邊關

求簽係羊黎

求籤係咩黎 錯幾隻字

送禮右面，求籤抽體力

每日一次 回少少體(15~100)同埋有啲黃豆俾你食下 好似要石同設施咁

thx 兩位巴打 原來有依樣野抽

51

抽左成年雪到呢家 有五凌好小用到其他炮

五凌對比其他炮，廢唔少

五零BUFF機 而且係1LV花式隊要員 定位唔同

要抽中先有專武?
我老千換左月山城唔見有既

今次都大改動
雅典娜: 勁就好勁 但始終杖弱勢 好難推薦比新手
巴比倫: 我個人覺得上到4天王LV, 一隻清場LV
甲府城: 唔識評 等多排睇多D片先
墨俣一夜城: 單一隻叫合格有餘, 但愈多拔串就愈勁 好少見呢隻TYPE玩法 潛力好大
月山: 暫定位置, 單一用途清兵, 暫時推薦度偏高 因為山城少人

其他:
聖米: 推薦度減 因為聖誕聖米勁一個馬位, 而家可以等周末復刻 唔似以前一年博得2個禮拜ONLY
司法宮: 升高+推薦增加 今次毛利比佢花式殺 自己YOUTUBE SEARCH
其他老屎忽: 單一用途既城普遍都降, 一路都守唔到既大降

江戶應該放到右上出左宇宙

普通4星武，好似係

江戶應該勁過4天王

週末pool，前田金澤

幾時先有聖聖米

有排啦
水着＞試膽＞萬聖節＞聖誕

落左架既舊6星好難抽
仲差好多隻
5星仲差二条城
另外兩隻等節日包復刻

聖米真係有被打臉打得咁快咩??

聖聖米雖然範圍(射程)好嘔心
但感覺都係偏防守型

聖米就偏攻擊型
應該都未去到被完全打臉既地步吧??

如果兩隻我揀普通聖米
利申:主ac 奶得大阪

全圖鑑大佬

完全無，邊個話剩係可以用一隻
黑目條片雙聖米加肥前
雖然係1lv，但已經好痴線

差好多
想換指月伏見，紫禁同聚樂
呢三隻而家無得抽
6星仲煩

why not both

聖米加聖聖米真係勁到好嘔心😂
所以有機會可能會換

唔止能力方面既
之前水歌舞得佢一隻 唔用佢就得6星(仲要抽到..)
而家可以hold300珠換

我之前打真武神就係兩隻一齊上

真係過完周年就靜返

玩左四日 呢個陣容值唔值繼續得玩落去

有江戶夠晒啦

打咗主線拎3名城未

打左23關 未打49關